{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 Hotel Knock On(호텔 노크온)"
    },
    "text": "2021年12月にオールリフォームを行いました。全客室のベッド、布団、シート、枕など備品全体を新品としてご用意しました。平日で3泊以上宿泊する場合、清掃サービスを提供します。宿泊施設は計33室で構成されており、中央路駅が近くの電車駅です。韓国語での案内サポートが可能です。貸室および宿泊の入室時間は業者の規定により決定されます。客室は基本的に2名基準金額であり、祝日前後には料金が変動する場合があります。客室内の騒音や他の被害が懸念される場合は強制退室を原則とします。未成年者の場合、出入りが制限され、身分証明書を要求することがあります。未成年者の代理予約の場合、退室措置と払い戻しができません。ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができ、オンライン予約が不可能な場合は電話予約が可能です。この宿はヤノルジャ内の周辺広告を使用中の業者です。訪問者のレビューによると、大田旅行を計画中ならこの宿を考慮してみる価値があるそうです。部屋がきれいで施設も良くて社長が親切だと言います。周辺にはコンビニや食堂が多くて便利で、野球場にも近くて満足のいく経験ができます。ただし、駐車場が少し狭い場合があることを考慮する必要があります。また、禁煙客室であるにもかかわらず臭いがする可能性があることや、予約したパソコンのモニターが作動せず不便な点がありました。マスターキーの保存にも注意が必要な宿だそうです。しかし、全般的には平凡でいい宿だと言えます。その他、全客室はネットフリックス/ユーチューブサービスを提供し、キングサイズベッドとインテルi3-10世代PCが設置されています。また、WI-FIは客室全体で無料で利用でき、マジック機設置と65インチスマートTV、パソコン、ファックス、コピー機、浄水器、電子レンジなどが備えられています。朝食はトースト、モーニングパン、シリアル、牛乳、ジュース、ジャム、バター、チーズ、ホットソースなどが提供され月曜日から金曜日まで午前7時から9時までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計33室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "平日で3泊以上宿泊する場合、提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "平日で3泊以上宿泊する場合、清掃サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は中央路駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、出入りが制限され、身分証明書が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は業者の規定により決まります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような備品が提供されていますか？",
            "answer": "全客室のベッド、布団、シート、枕など備品全体が新品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "祝日前後に宿泊する場合、料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールで強制退室の基準は何ですか？",
            "answer": "客室内の騒音や他の被害が懸念される場合は強制退室を原則とします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約の場合、退室措置と払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の代理予約の場合、退室措置と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではオンライン予約以外に電話予約も可能ですか？",
            "answer": "オンライン予約が不可能な場合は電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を訪れた人々はどのようなレビューをしていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、部屋がきれいで施設も良くて社長が親切だと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや食堂が多くあり、野球場にも近いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場が少し狭い場合があることを考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室であるにもかかわらず臭いがすることはありますか？",
            "answer": "禁煙客室であるにもかかわらず臭いがする可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約したパソコンのモニターが作動しなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約したパソコンのモニターが作動しなかった場合、不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックス/ユーチューブサービス、キングサイズベッド、インテルi3-10世代PCなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は月曜日から金曜日まで午前7時から9時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 704
    }
}